[SYU] 有無人報tran u?

走唔走得甩？

我都想 tran

一日樹大 一世樹大